1+1幾時會唔等於2?

用javascript嘅時候

mod2

hash code 唔同

2進制 1+1=10

將兩個係HTML input嘅1加埋一齊
會變11

一滴水加一滴水等如一滴水

boolean expression
1+1=1

錯個陣囉

1+1 = 10

1個大肚婆+1個大肚婆

老細話唔係果陣

點會唔係，你比個example黎睇下

一男一女唔帶套嗰陣時

呢個答案最真實

一堆野+一堆野=一堆野

$t=1;
echo $t."+".$t;
result: 1+1

echo '1' + '1';

11